唔知自己咩cup數有冇人可以答我

淨係知自己着70c胸圍
係咪好大咁解有c仲有70

圖

咁大舊背肌

影對肥仔波上嚟先講

真心問